點解同印度泰國人相比，香港人Twitter戰鬥力咁低？？

印度泰國成日post一張圖，就串到小粉紅一棟都冇

香港人同小粉紅哎交，十次有九次輸

點解要同小粉紅哎交

人都冇啦仲好講

香港人重禮貌
成日話要be humble

不過都有效既

串完人就以為自己贏咗
你地呢個諗法會輸一世

因為成日以為一定要英文好好至去twitter

語言既野，溝通到就ok la

700萬 vs 13億

Twitter戰鬥人口=0.1%=7千人都唔知有無

本身唔興用囉

印度人泰國人有俾當地政府打壓